突發！支那Joe演講一半 懵了：我的紙條呢？我放口袋了呀

拜登

高登joe唔識打字 vs 拜登joe唔見紙條

Biden 2020
Text United to 30330

條友真係痴呆症

原片

呢啲先係source黎架嘛，cite新唐人出post真係on99

痴呆都夠贏侵侵

twitter 上面個個都話敗登如果同親親辯論會被打成篩子

佢搞乜撚架其實

事實係
佢讀稿都唔掂

食太多幼幼搞到痴呆

正因為全世界大部份人都覺得biden 同trump debate, biden 一定會出事既話, 如果個日biden有 正常番少少既表現+arguement, 我諗撐trump 都會變撐biden
留名等睇大多數人係debate 之後反撐番biden

已經睇到有啲慘根本係虐老

侵侵 : 我寧願辯論希婆屌鳩我

Biden LM

依度邊度黎㗎

除非Biden依家既表現係扮出黎
否則呢個冇咩可能
有稿都可以讀唔到, 冇稿佢點算

Biden will beat Biden

咁少都就死啦。唔會有咩好表現架啦

講咗好耐，回答問題要用字幕機

準備睇debate出術

投票比e條友既人係咪智障

美國D戇鳩寧願投個痴呆既都唔投做實事既

拜登 必勝!

其實佢當時係點樣勝出民主黨初選架, 果時應該都有辨論架吓嘛.....點解會揀件老人痴呆出來選

他只是個老人呀

理論上係，不過三場辯論除非有大野發生或soundbite，如平淡如上幾屆，就係冇影響。因為基本上係定局，

拜登is coming

大家唔好掛住笑鳩佢覺得侵贏硬
前幾日爆咗侵隱瞞疫情嘅audio tape出黎
呢粒完全係核彈可以摧毀成個campaign

要諗埋如果拜登贏咗應該點打
唔好一味話佢奶共,選到就世界末日

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

有時覺得好撚恐怖
世界上最強國總統keep住比人錄音
政治好撚黑暗

一個就小學生 此句不諗
一個就痴呆 我的紙條呢
2020 世界末日is coming to town

打成篩子
你邊度鄉下

咁又點
咪又係贏

我係話推特上的人咁講啊, 親

會唔會變左山雞同生蕃辯論咁

呢個記者係當年watergate拉咗Nixon落台個個

除非黎緊呢個月有好大achievement
或者有拜登嘅爆炸性黑材料
如果唔係國際線手足同大家都要諗定點拉攏Democrats

屌

好撚期待 佢辯論表現

因為當時個個都覺得trump一定可以連任 總統選舉如果輸咗一次就玩撚完 所以冇後生敢去選 唯有派個就死嘅老嘢去選 反正輸咗都無所謂

上得台面既得幾個，Bernie Sanders立場太左民主黨內部唔支持，另外個堆無號招力選出黎等食屎，最後只能推呢條友出黎

唔怪得知習近平同佢咁fd

民主黨當時都有Sanders 同賀錦麗
初選果陣仲屌柒Biden性侵人

因為選舉支出好高 往往需要大量政治獻金
而嗰啲支持兩黨嘅大財團 又驚捐完錢之後俾人背叛
支持兩黨嘅大財團同啲政治掮客手上一定收埋咗
好多黑材料 如果唔係點解每次選舉都爆大鑊
兩黨都係如此

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

最奶共係佢 最無料到又係佢
共產黨有共識比佢上架

究竟仔友up乜鳩

寧左勿右

因為民主黨淨係想防止Sanders 贏出初選
邊個贏到佢就揀邊個

佢應該係讀感謝名單
然後發現唔見咗

呢個咪就係點解Sanders fans上屆射左落海
唔知今屆點, 比民主黨黑手搞兩次, 比我一定再射過

選到重要做4年

學古惑仔恐龍帶耳機

推

佢邊會熬到丫
賀錦麗會頂上

No way China Joe sure win

一選到就 俾幼幼佢玩 玩到佢爆血管
奶共陰道直接登基

晚支仲all in 呢條友

對牙燈黎講其實算唔錯了
起碼仲記得有張紙仔係袋
今日表現: 8/10

我屌 其實民主黨事但派一個人機會都高過拜登

Pin 呢個啦......

所以當年 Obama 之後佢自己都話唔選..... 演講能力簡直 Zero.

一間佢做既話唔小心射個原子彈

拜登sure win 啦屌

嗰班反侵反上腦嘅左膠係咪冇智力㗎？
竟然搵一個稿都唔識讀嘅老人癡呆患者出嚟獻醜？

淨係顧住屌小朋友搞到成個人都冇曬精力

佢咁廢，萬一贏左，咁中共咪食住上囉
同埋蠢人先易控制，呢一年有版你睇

佢根本唔想做
係democrat班人推佢出去冇得唔扮埋落去

7到唔敢睇

佢贏咗其實都係靠班幕僚執政
奶就唔會奶到,不過反共力度就一定冇共和黨咁大

侵: You’re fired

乜料今鋪霞姨都幫唔到你

其實條友咩學歷 成就

依個POST燈味好濃 再睇埋watergate記者單野 好驚最後拜登以接近票數贏到.....

比佢當選會唔會即時升天
咁邊會補上？

佢出黎就真係有得打
依家根本就係硬推

正所謂痴痴呆呆，坐埋一枱，我梗係支持同伴，投俾拜登啦

拜登必勝

Kamala Harris, 亦即係克林頓夫婦同奧巴馬繼續響後面做木偶師

你唔喺度鳩噏
拜登係世界救世主
2020拜登必勝

拜登一定當選！！

作為一隻塘邊鶴
如果無侵真係寧願feel the bern都唔要china joe

比佢做到就仆得街

仆街, 比佢做總統都唔記得自己係總統

最正講講下野訓著左

3:55 開始

建議去一轉老人院 先再做總統

到時搵阿耀揚教拜登辯論咪得囉

有預感到拜登選中，連登仔就會狂屌話美國人係咪弱智，明明已經日日開post笑鳩拜登係老人痴呆又戀童講晒你聽都唔醒水

China Joe 唔會輸啦

兩個都70幾歲

越係痴呆越多票
又吹佢唔漲

拜登佢生過腦瘤，瘤汁溢出咗，後來做手術，唔知有冇割清

有咩關係？？
高昆有咗老人癡呆之後
訪問佢連光纖係咩都唔記得

in Biden we trust

佢講野可以唔撚停但1999完全冇內容
痴呆黎講算好撚勁

想問依家係幾時debate定索性唔debate

如果拜登選到美國總統, 美國真係抵滅國
我都係換定人民幣, 拜登必勝

保鏢:總統先生，核弹已經發射了。
拜哥:我幾時講過？

拜登 X POOH 天生一對！

支那代理人唔係弱智就係低能

以前未選嗰陣我同克林頓嗰咋友好撚friend㗎

要贏人先要贏自己

民主派食過返尋味

見燈伯po, 又要再嚟

有聲

咁又點 左膠都係唔會理
一樣會繼續反侵 biden 訓係到都照樣選到

拜登贏撚硬

蔣生你睇到啦 我可以做話事人啦

點解覺得唔會奶到

真係好殘忍

蓝尸：特朗普蝦老人家

弹
彈

民主黨成半個黨都奶共賣國揀個老人痴呆等選到總統咁民主黨就可以透過老人痴呆完全控制美國

民主黨派暗點兵法撐侵侵
真係諗唔到點輸俾老人痴呆

侵侵（74歲）
老人痴呆（77歲）

Pompeo去哂全世界吹雞組反共聯盟
如果拜登一上就轉軑點交代?

加上呢幾個月全方型狂封狂ban支那
唔通一上就全面解封?

唔係話奶唔到,但政治成本會好高
而且反共始終係兩黨共識

到時trump

真係傻到咁

左膠：

我睇唔到
我唔知
anyone but trump
Blm
Trump 歧視女性

左膠：so what?總之我唔鐘意trump,我係要投biden

好心唔好咁幼稚淨係識奶同唔奶

暗黑兵法扮傻

似老人癡呆

trump係無可能會輸
佢大不了9up一輪、死雞撐飯蓋
事後被人踢爆fake news
都唔會喺辯論果陣處下風

Obama好努力搞嘅TPP同伊朗核協議咪一樣畀侵退咗

政治成本高唔高？而家各國都知美國大選所以唔會跟車太貼就係避緊呢樣野，joe上到咪大家當冇咩事算

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

當咩事都冇?

唔通華為復活全世界一齊用返?
台積電會雙手奉送俾支那?
肺炎責任一筆勾銷?

冇話唔得嘅,但咩原因要咁做?
那怕biden想house同senator唔會嘈?

叫joe嗰啲都特別戇鳩

就好似2016年。美國人寧願揀個痴線嘅都唔想揀個臭西

去咗就唔會比佢做到

依個世界永遠都係劣幣驅逐良幣

啱呀退位比賀錦麗
搞大佢 等啲左膠女權打曬飛機 第一非白女總統

咁咪即係話侵係劣Obama係良

兒登仔個龍門真係任佢擺

Biden win!!!!!!!
訓住贏

香港人： 侵輸就移民走了

very entertaining!!

even worse!!!

Who am I ?

我地連登絕對支持拜燈，樓主唔好分化

登登好可愛

連登人支付拜登

唔好意思借個位

天主教：我們是中華民族的兒女

官方教材內容包括：

禱文：天父，謝謝你讓我成為中國人，我要學耶穌般熱愛國家民族，以表示對你的感謝，Amen

享受着同一文化，我們便是中華兒女

通識死咗 宗教都就死 再無人提早關注就連學生都死埋

咁都選到就好笑

稱自己如果入主白宮，將會成為美國歷史上最好、最團結的總統

講完覺唔覺自己有問題？

會唔會搞Gag....自嘲ing??

戀童癖合法
八歲結婚冇問題
普通話列為美國法定語言
成為中華人民共和國美利堅特別行政區
兒童色情合法

就係美國歷史最好最團結的總統

不要低估共產黨人的卑鄙無恥。

黎緊真係美國人智商測試....

乜鬼篩子...

又戀童又老年癡呆，點撚樣做到總統候選人

佢上場真係日日都多咗一個娛樂台

9upper

就算係,都唔能夠阻止佢成為美國總統

唔好睇少左膠嘅力量